Hola;
El proyecto requiere java 1.8 en adelante
IDE utilizado intelijj comunity o cualquier otro IDE

##########CORRER TEST######
Hay una clase que se llamar TestArchivo.java,  el cual se corre el test unitario;
- En la fila 12, en el metodo muestracontenido se escribe la palabra a buscar en la sopa de letras.

#######LECTURA DATOS####
-En esta clase en la linea 10 se le coloca la dirección relativa del archivo, leera un txt.
En la raiz del proyecto contiene los archivos de acuerdo al ejemplo de las matrices cargadas, 
puede cambiar el archivo para así poderlo testear y revisar la salida, asi como crear nuevos y llamarlos en el test unitario


############VALIDACIONES#######
El programa adicional hace validaciones si el archivo no esta de acuerdo a lo requerido, como lo expresa el ejemplo(pdf ejercicio).

Primera fila NUMERO1(espacio)NUMERO2
si la primera fila no tiene este formato salta una validación de archivo no valido.
####SIGUIENTES FILAS
NUMERO1 validara las filas que indico sean las que tiene el archivo
NUMERO2 Validara las columnas por cada letra de la fila en el archivo a partir de la fila 2.
Sino cumple estas validaciones el test arroja un mensaje con la validación lanzada

